唐樓網上行到期，求續約 plans

唐樓只得網上行有鋪線。
應該4月到期，求 plan